乜而家啲game 又要課金仲要畀錢買？

之前見到佢張信用卡月結單咪望下囉
見佢喺 PS store 買咗成 $200 美金嘢
問佢買乜咁貴
佢話買咗個 FIFA 新版同埋啲分就咁多錢
我問佢一隻平時唔係 $50 美金左右咩？
佢話要另外買 items
我玩開手機啲課金 game 都可以唔畀錢玩
畀都唔會貴到咁誇張
佢畀我睇
咪又係抽咭咁
點解仲要畀$50買隻game

而家 PS4 game 咁貴嘅咩

男人打機關你咩事 用你啲錢？

我哋儲緊錢換屋
交錢儲錢投資呢啲一向我負責
又唔係唔畀佢買問下都唔得

係要咁貴 答左你未？

200美金買隻Game 濕濕碎啦 我求其玩隻手機Game都課咗一皮野啦

仲要年年買又要約朋友晚晚打
想追日劇就叫我自己用 iPad

男人打機同女人護膚一樣原理

護膚係畀你睇
佢打機係阻住我同唔理我

屌你啲女人真係麻鳩煩
乜柒都管撚住哂
做你條仔真係陰公

護膚係畀自己睇
無男人會care

咪撚賴落男人到啦，你唔撚照鏡架臭閪

你有你買化妝品做facial，我有我課金買玩具，河水不犯井水，關你撚事咩八婆

定比其他男人睇丫？自己男人撚會care你

收撚皮啦死臭西 D錢佢搵 佢中意點用咪點用囉
你理撚得人姐

傻閪先玩fifa買item

Gundom vs.
Game貴仲要有啲機解鎖要課金

屌你 平日比你仲管唔撚夠咩
買果少少野又嘈嘈嘈
屌

其實望落集集都差唔多
剩係同我講啲人唔同咗
咪又係巴塞拜仁嗰啲

我幫你話返佢知

講好咗一齊儲錢
我買貴嘢佢都會提我
大家睇住大家ok呀

我買個 longchamp $100 唔使佢都會問你唔係已經有個紫色咩

你化唔化妝個樣夠一樣啦
化嚟做咩姐

你up唔up得出你枱面個幾支野唔同牌子成分上有咩分別
又保濕又精華又修補 咪同我講用落唔同

集集打落都唔同架

咁你以後咪撚買手袋袋化妝品，食high tea 做撚到先同我再問呢個問題

課金冇問題，但課FIFA就

上一個男女比例10:1嘅forum問托柒咩

其實望落集集都差唔多

其實佢冇講錯喎
呢樣集集都屌架啦
而且on9先課fifa

唔通上c9kingdom
Beauty exchange 問咩
Beauty exchange 好多變態佬而家都唔上了

聽佢講今年又係冇乜進步
但佢年年年照買係乜理論
玩返上年嗰個唔得嘅咩

Fifa都係唔課金都玩到
係你男朋友課左百幾美金姐
就算最貴版本既遊戲都係一百美金左右 但係己經包左好多包課金抽野既包
同短期用啲超勁球員

呢個年頭玩咩都會課到金 單機rpg都有得比錢升lv

你誤會左喇，佢上星期同我一齊過澳門叫雞，佢咁啱冇現金係身，我咪叫佢係ps store到入200蚊美金比我囉，買put coin邊洗咁多錢丫！

但我以為要課金就會個 game 免費
同埋佢呢個game 年年都要買唔知做乜
不過佢又唔係話買好多我唔鬼理啦
好奇問下做乜起哂鋼
明明開 thread 前入咗啲 Fifa thread 入邊都好多人屌
但入嚟呢度就話係咁㗎喇

百幾美金都嘈就未撚結婚啦

我哋冇嘈
問吓做乜又要年年屌又要買買完仲課金啫

睇下你地點傾儲錢
假如每月定左一筆錢可以洗，唔好洗突咪ok
娛樂點都要有
唔通餐餐食麥皮慳到盡咩
佢其他地方洗得多唔多錢先

每個月固定儲一舊錢
呢舊錢以外再嘈 就屌

課fifa又真係幾on9既

課FIFA/GVG我覺得唔抵
你話課Wicther 3,Dark Souls果D DLC就抵姐

fifa唔跟最新果集就好少人同你連線
同fd玩係其中一個好大嘅樂趣嚟

其實我見到佢抽咭抽到有時好興奮我真係唔明
點解男仔會好開心咁著另一個男仔嘅名嘅波衫
仲會因為抽到某個球員咭好開心
我覺得有啲基同柒
但我又唔敢同佢講

臭閪

上網 呻做乜鳩

FIFA UT根本搵笨柒，比幾舊水買完驚仲要比錢抽卡，傻仔先玩
不過喺依度女人係原罪
就算你講句早晨都會比班毒撚屌

咁呢個你又唔岩啦
正如你男朋友唔明點解你買咁柒多袋同衫

成班女人手拖手去廁所唔les唔柒？

但男人唔係鍾意睇 les 咩

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

你有壓力,佢有壓力。搵到食咪比佢買

你比錢? 唔係就收皮

女人洗成幾皮買個袋買對鞋

連登係撚男女10：1咩
以前高登就係

收皮啦

其實個題目吸引唔到絲打入
利伸:男巴,冇打機好耐

$50就無得屌架喇，始終一年一隻，全年除番開每個月都係幾蚊啫
但貨UT 屌下佢咪再貨囉

GVG 要課金買機

呢個我都幾認同
同埋我個人仲一直都唔明睇足球/玩fifa呢啲有咩樂趣，望住堆人追住粒波係咁大個場走黎走去，節奏好似好慢咁，反而籃球場細，節奏明快，感覺激烈好多好睇啲。
利伸：巴

百幾蚊美金可以買好撚多隻indie game
淨係玩一隻game會唔會太蹝

大局觀，走位，同埋入一球high 好多。
利申：無玩fifa

同gvg 比算平
gvg 追機真係好甘

btw 課fifa 堅on9係真

點解男人以為女人成日用幾千幾萬買衫買袋

呢個認同你八婆，Ea最撚叻呃錢

佢有時逼我睇罰球入波佢話好有成功感
有啲係幾靚嘅

晴報

35歲男月花數千元買Game 女友嬲爆

戇鳩，咪將波台啲筆戰帶黎依邊

你含撚啦
咁平時返工唔好化妝護膚

食左佢仲ON9

你買手袋又唔見你話貴

係
成班黑色肉腸彈下彈下咁真心好j

但其實係on9, 買咗game仲要課金

明明見到fifa thread 有人咁提先拎出嚟講
但連登巴打們就起哂鋼
明明我係心平氣和問人
有時仲會送 game

補充

我估好多巴打畀女友老婆哦過所以怨氣極深

我想問樓主暫時買過最貴嘅化妝品同袋分別幾錢?